<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lista regali on Martino</title>
    <link>https://tucobruco.github.io/products/</link>
    <description>Recent content in Lista regali on Martino</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Grazie di cuore a tutti!</copyright><atom:link href="https://tucobruco.github.io/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aspiratore nasale Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/aspiratore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/aspiratore/</guid>
      <description>La detersione nasale è importante specialmente nei bambini più piccoli, non ancora in grado di soffiarsi il naso autonomamente. Dato che un nasino chiuso rende difficile l’allattamento e impedisce al piccolo di dormire serenamente, è buona norma mantenere il nasino pulito e libero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bilancia digitale Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/bilancia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/bilancia/</guid>
      <description>Ergonomica e compatta, ti aiuta a seguire la crescita del tuo bambino fin dai primissimi giorni con una portata che va dai 30g ai 20kg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Borsa per il cambio Bugaboo</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/bb_borsa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/bb_borsa/</guid>
      <description>La borsa per il cambio Bugaboo è l&amp;rsquo;accessorio perfetto per genitori che cercano una soluzione pratica per portare tutto l&amp;rsquo;occorrente per il loro bambino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Copertina Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/copertine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/copertine/</guid>
      <description>Coperta per carrozzina sfoderabile 100% cotone / ciniglia Delicata lavorazione e motivi a treccia / stampe Dimensione cm 86x68 Prodotto con Certificazione Oeko-Tex: la qualità per il tuo bambino </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Culla Next2me Magic Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/culla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/culla/</guid>
      <description>Chicco Next to Me Magic è la culla fianco letto che consente ai genitori di avere i figli più vicini durante la notte in totale comfort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Giostrina Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/giostrina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/giostrina/</guid>
      <description>La giostrina con proiettore Chicco Foresta Magica incanterà il sonno del bambino, grazie ai personaggi della Foresta Magica di Chicco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lenzuolina Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/lenzuola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/lenzuola/</guid>
      <description>Set costituito da due lenzuolini e una federa Cotone popeline Piccola ape e graziosi fiorellini con piccolo volant arricciato Dolci animaletti ricamati e morbide cuciture Dimensioni: federa cm 31x39 - lenzuolo sotto cm 71x31 - lenzuolo sopra cm 106x88 Prodotto con Certificazione Oeko-Tex: la qualità per il tuo bambino </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lettino Sleepi Stokke</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/lettino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/lettino/</guid>
      <description>Il letto che cresce insieme al bambino  Adatto dalla nascita fino a 10 anni utilizzando i kit di trasformazione Massima ventilazione per un riposo sereno Ruote piroettanti con freno e base del materasso regolabile in altezza Sponde laterali removibili per aiutare i più piccoli a salire e scendere dal letto Personalizzabile con tessuti e accessori opzionali</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maialino Sangenic Tommee Tippee</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/maialino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/maialino/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;unico contenitore per pannolini che piega e avvolge ogni singolo pannolino per sigillare in modo sicuro germi e odori. Una protezione imbattibile contro germi e odori mantiene la tua casa fresca e inodore mentre pulisci il tuo piccolino, senza dover uscire spesso a buttare tutto nel bidone dei rifiuti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marsupio Mycarrier Stokke</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/marsupio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/marsupio/</guid>
      <description>Linea ergonomica e straordinarie possibilità di regolazione per un comfort unico. Completamente regolabile, per garantire il massimo comfort Design ergonomico, con posizioni di trasporto fronte mamma/papà, fronte mondo e sulla schiena Riconosciuto sicuro per la salute delle anche del bambino dall’International Hip Dysplasia Institute e dai medici Materiali sicuri e funzionali: cotone e mesh traspirante Certificato secondo lo Standard Oeko-Tex® 100 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovetto Turtle Air Bugaboo</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/ovetto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/ovetto/</guid>
      <description>Bugaboo Turtle Air by Nuna è il nostro seggiolino auto ultra-leggero per trasportare in modo sicuro il tuo neonato fin dal primo giorno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pagliaccetto Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/pagliaccetto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/pagliaccetto/</guid>
      <description>Pagliaccetto con manica corta Piquet maglia / cotone biologico
Varie fantasie Prodotto con Certificazione Oeko-Tex: la qualità per il tuo bambino </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Palestrina Tucano Fisher Price</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/palestrina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/palestrina/</guid>
      <description>Palestrina Fisher Price deluxe per neonati con più di 10 giocattoli e attività e un tucano rimovibile da passeggio con musica e luci danzanti Tre modi per giocare: distesi sul tappeto per neonato a pancia in su o sul pancino e a passeggio In modalità attivazione breve, il tappeto morbido per neonato risponde ai movimenti del bambino con musica e luci; in modalità attivazione prolungata, riproduce fino a 20 minuti di musica Questo tappeto da cameretta per neonato include un tucano rimovibile da passeggio: basta premere l&amp;rsquo;ala o scuoterlo delicatamente per attivare le melodie e le luci Include 1 tappetino per bambini con palestrina, giocattoli e accessori I giocattoli possono essere attaccati al tappeto gioco per neonato o alla giraffa per incoraggiare il bambino a sollevarsi sul pancino &amp;lt;br I giochi riposizionabili di questo tappeto palestrina per neonato includono: scimmietta soffice, specchietto, leoncino tintinnate, lumachina, zebra clac clac e molto altro </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passeggino Fox 2 Bugaboo</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/passeggino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/passeggino/</guid>
      <description>Movimenti fluidi e facilitati per una guida dal massimo comfort  La miglior passeggiata è migliorata ancora. Bugaboo Fox 2 racchiude l&amp;rsquo;esperienza di anni di design intelligente e test di qualità rigorosi per assicurarti la migliore maneggevolezza possibile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portabiberon termico Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/thermos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/thermos/</guid>
      <description>In acciaio inossidabile, mantiene la temperatura degli alimenti fino a 5 ore, garantisce un&amp;rsquo;estrazione facile e maggiore stabilità del biberon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sacco a pelo hi-tech Bugaboo</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/sacco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/sacco/</guid>
      <description>Mantieni il tuo bambino caldo e protetto  Pensato per mantenere il tuo bambino caldo e protetto durante le giornate più fredde, il sacco a pelo hi-tech è un accessorio invernale indispensabile per il passeggino, che assicura di mantenere la temperatura ideale e il controllo dell&amp;rsquo;umidità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scaldabiberon Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/scaldino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/scaldino/</guid>
      <description>Lo scaldabiberon Chicco è stato concepito per scaldare il latte in modo graduale, consentendo così di preservarne i nutrienti e in particolare la vitamina B, preziosa per la crescita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sdraietta Balloon Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/sdraietta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/sdraietta/</guid>
      <description>Balloon è la sdraietta che accoglie in totale comfort il tuo bambino nei momenti di relax, facendolo sentire al sicuro come se fosse nelle tue braccia e intrattenendolo in ogni momento grazie ad un divertente gioco elettronico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seggiolone Tripp Trapp Stokke</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/seggiolone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/seggiolone/</guid>
      <description> La sedia che cresce con il bambino. Una sedia per tutta la vita.  Consente al tuo bambino di stare a tavola con tutta la famiglia Poggiapiedi e seduta regolabile in altezza e profondità Classico design scandinavo firmato Peter Opsvik Disponibile in un vasto assortimento di colori per maschietti e femminucce Ampio assortimento di accessori opzionali per comfort e personalizzazione </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sterilizzatore SterilNatural 3in1 Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/sterilizzatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/sterilizzatore/</guid>
      <description>La nuova linea di sterilizzatori Chicco si adatta alle tue esigenze e a quelle del tuo bambino. Permette di scegliere tra diversi modelli e configurazioni per poter sterilizzare in modo efficace, pratico e veloce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teli bagnetto Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/asciugamani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/asciugamani/</guid>
      <description>Telo quadrato per il bagnetto Realizzato in spugna Dolci e simpatici animaletti e divertenti orecchie applicate Dimensione cm 76x76 Prodotto con Certificazione Oeko-Tex: la qualità per il tuo bambino </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Termometro SmartTouch Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/termometro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/termometro/</guid>
      <description>Semplice ed intuitivo per misurare la febbre con un semplice gesto Smart Touch è un termometro frontale ad infrarossi per misurare la febbre del bambino spostando il termometro da tempia a tempia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutina Chicco</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/tutine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/tutine/</guid>
      <description>Tutina con manica lunga Realizzata in cotone organico / ciniglia Dolci e simpatiche fantasie Comoda apertura sul retro con bottoncini e caldi piedini Stampa antiscivolo dai 12 mesi Prodotto con Certificazione Oeko-Tex: la qualità per il tuo bambino</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vaschetta Soffietto Foppapedretti</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/vaschetta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/vaschetta/</guid>
      <description>Vaschetta morbida, comoda e pratica utilizzabile dalla nascita fino a 15 kg Si può chiudere e appendere nella doccia
Tappo termosensibile:il tappo bianco indica acqua troppo calda, il tappo blu per acqua a temperatura ottimale </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vostra scelta</title>
      <link>https://tucobruco.github.io/products/dono/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tucobruco.github.io/products/dono/</guid>
      <description>Hai un&amp;rsquo;altra idea? Non hai trovato nulla che ti piaccia in lista? Vorresti partecipare con una quota ad uno dei regali in lista?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
